bem como à reclamação e composição do conflito de consumo parágrafo primeiro a convenção tornarse á obrigatória a partir do registro do instrumento no cartigoório de títulos e documentos parágrafo segundo a convenção somente obrigará os filiados às entidades signatárias parágrafo terceiro não se exime de cumprir a convenção o fornecedor que se desligar da entidade em data posterior ao registro do instrumento
